依家d 90後竟然唔知邊個係司徒夾帶，真係孤陋寡聞！！

話說今晚小妹要去一個event，

咁都執到靚靚女女咁，

臨出門口腥左張自拍去公司個Group啦，

跟住佢地就係咁追問我去邊，

我話今日要去youtube既一個event，

有好多網絡紅人，好似司徒夾帶咁啦，

whatsapp group入面竟然有兩隻90後連司徙夾帶都唔知係邊個

難以置信！

估唔到香港地竟然仲有人連咁出名既網絡紅人都唔識

至少都睇過下來笑波子，大J啦下話

點知佢地都仲係唔識

靜係識個咩哥達！

你話可笑唔可笑

好心依家d 90後唔係靜係識睇打機片啦，

得閒睇下d有質素，有內容既片啦！

哦

唔係話針對幾多十後

佢唔偷我篇文我就真係唔識佢
依家識啦

正仆街呀佢，拖唔到就扮道歉

下 咩事

依班90後不思進取，都唔進修下

晴題聽日標題

恭喜ching又捧杯

好鐘意你咁反主流

講事實

樓主講得好！

偷咩姐偷
你班垃圾高登仔冇用過bt?

其實咩事

Ching 好波

偷圖夾帶都唔識

我到而家都仲考識分兩個住烏

good bo

Oli姐唔好比班辣殺激親

你d同事幾高汁